20. Базовые коллекции: Кортежи

20.6 Функция zip

20.8 Практическая работа

Задача 1. Ревью кода.

Задача 2. Универсальная программа 2.

Задача 3. Функция.

Задача 4. Игроки.

Задача 5. Одна семья.

Задача 6. По парам.

Задача 7. Функция сортировки.

Задача 8. Контакты 3.

Задача 9. Протокол соревнований.

Задача 10. Своя функция zip.
